「集思廣益」有咩on9聖誕禮物可以送

想買啲無厘頭on99嘅禮物送比朋友
有咩提議

通勝
米
掃把
鐘
拖鞋
磚頭
面粉

飛機杯 送俾女仔

洗衣粉

十六支裝紙包飲品
又重又大，包好啲呃到下人

女仔fd送 茄子 青瓜 蘿蔔 節瓜 提子

比整五青汁 身心健康

磚頭邊度可以買

豬肉

買一箱曱甴包好送比人好唔好

震強

2016年日曆

正

M巾

係咁咦google下都有啦

推